五星紅旗“護旗手”與東突厥斯坦國旗的合影

一年半之前的舊照，我很少願意和五星紅旗合影，這是其中一個罕見的場合。